[{"repairJobId": "KKF 2020-04-00034", "internalSerial": "3015100214", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "PL1 มีน้ำมันเกียร์รั่วครับ /ศุภกร", "informByFullname": "PL#1 kkf24", "informDate": "2020-04-02 09:33:55", "remark": "เครื่องอัดเม็ด # 1 (7114.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-29 10:42:38", "repairType": "done", "ratingScore": 3, "userComment": "-", "commentBy": "PL#1 kkf24", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00035", "internalSerial": "3015100573", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ลูกปืนเพลาสกรูใต้ถังเซิดบินมีฝุ่นรั่วออกมาครับ /ศุภกร", "informByFullname": "PL#1 kkf24", "informDate": "2020-04-04 09:46:27", "remark": "สกรูใต้ถัง Pre Pellet (7105.50)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 15:01:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PL#1 kkf24", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00036", "internalSerial": "3015100069", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "Reducer มีปัญหา ไม่สามารถส่งจ่ายไอน้ำได้ตามปกติ", "informByFullname": "PL#3 kkf26", "informDate": "2020-04-07 17:34:59", "remark": "CONDITIONER ตัวล่าง (7313.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-15 08:12:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#3 kkf26", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ผิดขนาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "เกียรติยศ แสงชา", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00037", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ตัวหนีบถุงปาก spout ปล่อยถุงล่วงบ่อยๆทำให้การบรรจุไม่ต่อเนื่อง", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-08 02:07:15", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-16 15:43:44", "repairType": "done", "ratingScore": 1, "userComment": "ยังใช้เทปกาวแปะไว้ เพื่อ่ให้แรงดันลมเท่ากัน จึงทำให้ถุงไม่ล่วงและสามารถบรรจุอาหารได้", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางแคล้มจับถุงสึกทำให้แรงดันลมที่เช็คถุงต่ำส่งผลให้เครื่องreject ถุง", "solution": "เปลี่ยนยางแคล้มใหม่", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00038", "internalSerial": "3015100017", "toolName": "Robotic Arm (แขนกลอุตสาหกรรม)", "problem": "ไฟสว่างในตู้ควบคุมโรบอทและไฟสัญญาณแสดงสถานะการทำงานของโรบอท", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-08 02:22:19", "remark": "ROBOT 2 (9207.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00039", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ไฟแสงสว่างหน้าจอของตาชั่งฝั่งAไม่ติด", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-08 02:25:44", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00040", "internalSerial": "3015042169", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "เซนเซอร์(ตัวจับด้าย)จักรเย็บไม่ทำงาน ทำให้ปากกระสอบอาหารเย็บได้ไม่ติด ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-08 06:25:12", "remark": "Sewing Machine PK#2 (9207.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-15 08:44:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "สายไฟของ sensor ตรวจจับด้าย หลวม", "solution": "ขันแน่น เทอมินอลใหม่", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00041", "internalSerial": "3015101302", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ลูกปืนเพลาสายพานส่งถุงแตก", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-09 17:42:49", "remark": "Auto Packing 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-10 15:29:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาสึก", "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00042", "internalSerial": "3015100070", "toolName": "Cooler", "problem": "คลูเลอร์อัดเม็ด 1 ใบ Discharge รั่วครับ", "informByFullname": "PL#1 kkf24", "informDate": "2020-04-10 05:21:42", "remark": "COOLER (7118.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-15 08:11:24", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "PL#1 kkf24", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ใบคูลเลอร์แตกจากเพลา", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00043", "internalSerial": "3015042159", "toolName": "Cooler", "problem": "คูลเลอร์ สั่งคลีนเอาท์แล้วถอยกลับเอง", "informByFullname": "PL#5 kkf28", "informDate": "2020-04-11 03:31:32", "remark": "COOLER (7518.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-15 08:09:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#5 kkf28", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC08", "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่", "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่", "rootCause": "โปรแกรม Error ", "solution": "รีเซ็ตระบบใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00044", "internalSerial": "3015101073", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เพลารับโซ่เชน ขาด ครับ", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-11 06:06:10", "remark": "CHAIN CONVEYOR (7425.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-26 14:44:20", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โรเลอร์รับเชนหัก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00045", "internalSerial": "3015101049", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชน มีเสียงดังผิดปกติ ครับ", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-11 06:14:18", "remark": "CHAIN CONVEYOR (7403.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-26 08:11:33", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เชนงอ", "solution": "ดัดใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00046", "internalSerial": "3015100017", "toolName": "Robotic Arm (แขนกลอุตสาหกรรม)", "problem": "แท่นยึดฐานเครื่องยิงอิงเจท ยึดไม่แน่น", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-11 08:19:56", "remark": "ROBOT 2 (9207.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-16 15:39:04", "repairType": "done", "ratingScore": 1, "userComment": "ยังใช้เชือกยึดแก้ไขชั่วคราว รอการแก้ไขถาวร", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น้อตล้อคหัวพิมพ์คลายตัว", "solution": "ขันแน่น", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00047", "internalSerial": "3015800108", "toolName": "Digital Weight Scale", "problem": "ผ้าเฟล็กระหว่างท่อทางลงวัตถุดิบกับสเกลขาดครับ (อู๋)", "informByFullname": "Mixer kkf22", "informDate": "2020-04-11 18:13:54", "remark": "MAJOR SCALE # 1 (5100.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 13:57:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer kkf22", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนผ้าใหม่", "engineer": "เกียรติยศ แสงชา", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00048", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "เสาส่งถุงหลุด (ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 03:55:18", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-12 09:24:51", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เนื่องจากโรเลอร์รางเลื่อนสึกทำให้รางตกส่งผลให้กระบอกลมชนกับคานล่างจนทำให้กระบอกหลุด", "solution": "สลับโรเลอร์ด้านหลังมาไว้ด้านหน้าแล้วขันเเน่น", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00049", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ตัวหนีบถุงปล่อยถุงล่วง(ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 04:07:29", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00050", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "จอมอนิเตอร์ไม่มีแสงสว่าง(ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 04:14:26", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00051", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ป้ายไฟLED หลอดไฟขาด ทำให้ตัวเลขแสดงไม่ชัดเจน (ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 04:18:25", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00052", "internalSerial": "3015100171", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "แท่นยึดเครื่องอิงเจท(สาลีทิพย์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 04:37:46", "remark": "PALLET BELT (9310.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-12 14:38:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "สาลีทิพย์", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "นัทหกเหลี่ยมคลายตัว หลุดหลวม", "solution": "ขันแน่นใหม่", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00053", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "น๊อตยึดกาดประคองถุงหาย (ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 05:14:02", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-12 14:11:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "นัทยึดหลุดหลวม(รบกวนหน้างานช่วยกันดูแลเครื่องจักรด้วยครับ)", "solution": "ใส่นัทยึด", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00054", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "สายพานลำเลียงกระสอบเบียดข้าง(ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 05:17:29", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-12 14:14:15", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ตรวจเช็คเบื้องต้นไม่มีอาการเบียดข้าง ที่สายพานเปื่อยอาจเกิดจากการกดทับของตัวบังคับถุงอาหาร", "solution": "ตัดแต่งขอบสายพาน ปรับตั้งตัวบังคับถุงอาหาร", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00055", "internalSerial": "3015100017", "toolName": "Robotic Arm (แขนกลอุตสาหกรรม)", "problem": "แท่นสายพานลำเลียงพาเรทชำรุด 2 จุด(ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 05:36:08", "remark": "ROBOT 2 (9207.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-15 08:09:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "นัทยึดคลาย หลุดหลวม", "solution": "ใส่นัท ขันแน่นใหม่", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00056", "internalSerial": "3015100017", "toolName": "Robotic Arm (แขนกลอุตสาหกรรม)", "problem": "ไฟแสดงสถานะการทำงานของโรบอทเสีย(ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 05:37:39", "remark": "ROBOT 2 (9207.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00057", "internalSerial": "3015100017", "toolName": "Robotic Arm (แขนกลอุตสาหกรรม)", "problem": "ไฟแสงสว่างในตู้ควบคุมโรบอทเสีย (ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 05:39:25", "remark": "ROBOT 2 (9207.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00058", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "เสาส่งถุงชำรุด", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 08:59:32", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-15 08:14:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เนื่องจากโรเลอร์ของรสงเลื่อนสึกทำให้รางตก กระบอกลมชนคานด้านล่างทำให้กระบอกลมหลุด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่โรเลอร์ใหม่ปรับตั้งระดับใหม่", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00059", "internalSerial": "3015042169", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "เปลี่ยนน๊อตยึดมอเตอร์กับน๊อตยึดเหล็กกันกระสอบครับ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-12 16:18:25", "remark": "Sewing Machine PK#2 (9207.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-15 08:12:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "เกิดจากการสั่นสะเทือนทำให้น๊อตคลายหลุดหาย", "solution": "ใส่ใหม่ขันแน่น", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00060", "internalSerial": "3015101056", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฐานกระบอกลม Feed Shoot หน้าเครื่อง PL4 \nชำรุด ", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-12 23:23:24", "remark": "PELLET MILL # 4 (7414.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-04-16 11:12:01", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รอยเชื่อมฐานยึดกระบอกลมแตก", "solution": "เชื่อมใหม่และเสริมฐานใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00061", "internalSerial": "3015100488", "toolName": "Slide Gate", "problem": "B41ตัวเคาะถัง ใช้งานไม่ได้ \nไม่มีชุด โซลินอยด์", "informByFullname": "PL#2 kkf25", "informDate": "2020-04-13 10:18:29", "remark": "สไลด์ใต้ถัง 41 (7202.50)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 08:36:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#2 kkf25", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00062", "internalSerial": "3015042169", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "แก้ไขชุดควบคุมแผงจักรเย็บ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-13 16:04:52", "remark": "Sewing Machine PK#2 (9207.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-16 15:36:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ใช้ได้งานปกติ", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "sensor ตัดด้ายเสีย", "solution": "เปลี่ยน sensor ใหม่", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00063", "internalSerial": "3015101071", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "ตัวหนอนยึดแหวนตั้งระยะลูกบี้ หัวบิดเบียวเสียรูป", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-14 06:20:55", "remark": "CRUMBLER (7423.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-17 11:34:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC21", "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใช้ปะแจผิดขนาด", "solution": "ใช้ปะแจLแบบนิ้ว", "engineer": "เกียรติยศ แสงชา", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00064", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ตรวจสอบความเรียบร้อยครับ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-14 08:43:30", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00065", "internalSerial": "3015100215", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "น้ำเกียร์PL2 รั่ว ครับ", "informByFullname": "PL#2 kkf25", "informDate": "2020-04-15 04:17:57", "remark": "เครื่องอัดเม็ด # 2 (7214.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-04 10:24:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#2 kkf25", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00066", "internalSerial": "3015100215", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "มีน้ำมันเกียร์รั่วออกมา บริเวณดายน์ อัดเม็ดไลน์2", "informByFullname": "PL#2 kkf25", "informDate": "2020-04-15 09:26:28", "remark": "เครื่องอัดเม็ด # 2 (7214.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00067", "internalSerial": "3015100215", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "น้ำมันเกียร์ รั่ว ออกมา บริเวณ mainsharp ดายน์", "informByFullname": "PL#2 kkf25", "informDate": "2020-04-15 09:29:52", "remark": "เครื่องอัดเม็ด # 2 (7214.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00068", "internalSerial": "3015100573", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "มีอาหารรั่วบริเวณท้ายสกรูถังเซิร์ทบิน?PL1? (วัชระ)?", "informByFullname": "PL#1 kkf24", "informDate": "2020-04-16 08:56:50", "remark": "สกรูใต้ถัง Pre Pellet (7105.50)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 15:02:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PL#1 kkf24", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00069", "internalSerial": "3015101302", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "มือจับส่งถุงน๊อตขาดครับแก้ใขใก้หน่อยครับ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-16 09:09:09", "remark": "Auto Packing 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-16 09:51:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น๊อตยึดหลุดหลวมทำให้น๊อตขาดฝัง", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00070", "internalSerial": "3015100492", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ซีลเพลารั่ว", "informByFullname": "PL#3 kkf26", "informDate": "2020-04-16 16:46:56", "remark": "สกรูใต้ถัง Pre Pelle (7305.50)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 08:55:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PL#3 kkf26", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00071", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "แท่นยึดมอเตอร์ฉีกขาดpk2 (ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-16 16:52:34", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00072", "internalSerial": "3015101054", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ซีล คอนล่าง ขาด (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-17 00:49:07", "remark": "CONDITIONER ตัวล่าง (7413.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 08:20:49", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00073", "internalSerial": "3015101054", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ซีลเพลาขาด (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-17 00:51:38", "remark": "CONDITIONER ตัวล่าง (7413.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 08:19:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00074", "internalSerial": "3015101071", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "สายพานขับพูลเล่ย์ ลูกบี้ ขาด (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-17 18:21:48", "remark": "CRUMBLER (7423.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-21 14:31:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานขาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00075", "internalSerial": "3015042175", "toolName": "Scale", "problem": "สายพานscaleฉีกขาดคะ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-18 09:45:01", "remark": "Scale PK#4 L", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00076", "internalSerial": "3015101057", "toolName": "Expander Machine", "problem": "เครื่อง Expander  ซีลสามเหลี่ยมรั่ว (ศราวุฒิ )", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-19 05:43:17", "remark": "EXPENDER (7414.10)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 08:36:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีล", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00077", "internalSerial": "3015101056", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ท่อทางลงหน้าเครื่องอัดเม็ดรั่ว (ศราวุฒิ)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-19 05:50:00", "remark": "PELLET MILL # 4 (7414.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-04 10:23:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00078", "internalSerial": "3015101056", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ท่อทางลงอาหารเข้าเครื่องปั๊มเม็ด ทะลุ ครับ (ณฐกฤต.)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-19 12:12:20", "remark": "PELLET MILL # 4 (7414.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-04 10:23:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00079", "internalSerial": "3015100170", "toolName": "Packing Machine", "problem": "แขนส่งถุงหัก", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-20 00:17:28", "remark": "เครื่องสวมถุง PK#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00080", "internalSerial": "3015101302", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "สายชำลุดและเสื่อมสภาพpk1(วรากร)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-21 07:48:31", "remark": "Auto Packing 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00081", "internalSerial": "3015101057", "toolName": "Expander Machine", "problem": "ซีลสามเหลี่ยม รั่ว (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-04-22 10:49:05", "remark": "EXPENDER (7414.10)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 08:37:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีล", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00082", "internalSerial": "3015100170", "toolName": "Packing Machine", "problem": "แขนส่งถุงบรูชหลวม(สาลีทิพย์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-22 13:36:42", "remark": "เครื่องสวมถุง PK#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00083", "internalSerial": "3015100171", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "แท่นยึดเครื่องยิงอิงเจ็ทชำรุด(สาลีทิพย์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-22 16:06:09", "remark": "PALLET BELT (9310.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00084", "internalSerial": "3015101303", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ตัวเปิดปากถุงทำงานผิดปกติ(ณัฐพงษ์)", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-04-24 08:54:01", "remark": "Auto Packing 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-16 15:42:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ใช้งานได้ปกติ", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางแคล้มจับถุงสึกทำให้แรงดันลมที่เช็คถุงต่ำส่งผลให้เครื่องreject ถุง", "solution": "เปลี่ยนยางแคล้มใหม่", "engineer": "Panuwat Posri", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00085", "internalSerial": "KKF-PD-DIE-005", "toolName": "Die Attach", "problem": "น้ำมันเกียร์รั่วตรงเมนชาร์ป ครับ\n\nทอป PL5 ", "informByFullname": "PL#5 kkf28", "informDate": "2020-04-26 13:48:36", "remark": "DIE", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-04 10:21:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#5 kkf28", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00086", "internalSerial": "3015800114", "toolName": "Liquid Flow Meter", "problem": "วาล์ว ก่อนเข้า mixer มีmolass ไหลออกครับ อู๋", "informByFullname": "Mixer kkf22", "informDate": "2020-04-26 14:26:05", "remark": "เครื่องมือวัดการไหล โมลาส", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "เกียรติยศ แสงชา", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00087", "internalSerial": "3015042156", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ไม่มีที่ล็อกฝาเปิดปลายสกรูฟีต ทำให้อาหารรั่ว \n\nทอป PL5", "informByFullname": "PL#5 kkf28", "informDate": "2020-04-26 14:36:22", "remark": "Feeder PL#5 (7511.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 15:03:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "แข็งแรงสวยงาม ดีมากครับ", "commentBy": "PL#5 kkf28", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่มีที่ล็อกฝา", "solution": "เชื่อมที่ล็อคฝาใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-04-00088", "internalSerial": "3015100214", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "กรองน้ำมันเกียร์ตันแล้วครับวิศวกรรมช่วยเข้ามาดูหน่อยครับ\n\nศุภกรpl1", "informByFullname": "PL#1 kkf24", "informDate": "2020-04-28 20:52:51", "remark": "เครื่องอัดเม็ด # 1 (7114.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 08:38:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#1 kkf24", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กรองตัน", "solution": "เปลี่ยนกรอง", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}]